有冇人大學畢業出嚟做野年幾兩年仲有同人補習？

大概幾多單

So far做左兩年野仲有補 淨係禮拜六日 每個月搵多四五千到